除左DemonSoul仲有咩game係淨出PS5唔出PS4?/

黎緊有咩game係宣布左PS5 Exclusive 即係連PS4都唔會出？
求list pls

DemonSoul
DemonSoul

DemonSoul

係咪嚟㗎god of war ragnarok 都淨係出ps5 ?

係

3月有隻returnal,完全新game

仲有咩game淨係出ps5 ?

Astro’s playroom